想買hero5傻瓜機俾老婆

想睇下部機影硬照嘅質素，有冇巴絲 post黎睇睇，thx

日一張夜一張，盡量最近微距一張